[標語創作比賽]「貢獻土地為港人 功不可沒原居民」

呢班牛屎佬真係起丁屋貨櫃場起到痴撚左線